要割席個班連登仔係咪唔記得左兩個月前發生過咩事

個陣個個吹到核彈都唔割，要剷平人地個村咁滯
依家一個藍絲廢老傷左小小，就成班衝哂出黎話割席
真係做實事既就去twitter/facebook/youtube幫手文宣同解釋/兜，而唔係剩係係度話割席
依樣野真係要學下4點鐘記者會

btw我識個d中年黃絲個個都話打得好，紋哂身咁知咩料啦 (唔係針對紋身，後生紋身唔奇，但咁既年紀紋得身既99%都係)
暫時睇到最大反應既係連登仔

改善既地方係希望胡椒水唔好tk到隊友/記者

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

點都唔割

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

尊重前線手足

事岀必有因
手足唔會亂岀手

一到半夜好多風向撚同五毛

推

開始twitter戰線
主力煲大拉fa同拉10歲, 個兩件廢老拎樽就順手提埋

Push

唔撚割，一割輸硬
不過聽日朝早熱門又係啲割post

冇人會割

推其他post

推啊

成班左膠
唔好推佢地文
block曬就啱

咁得閒打一大段野話要割不如推左依d有用野先
贏左之後你想點割都好我唔會理你

推

同意，只要對手先郁手，你打到佢斷手斷腳都得

所以煩請獅鳥前，各位和理非用你手上最強的武器手機拍低對家先動手的證據分分鐘送到外國傳媒到各個都話佢抵死。

和理非其實簡簡單單都可以立大功

兄弟爬山，各顯神通
不割啊

要割都係同班失憶左膠割

斬手斬腳斬到入院

割乜撚野？有乜撚野要割？

幾滴血水就話失控 風向撚真係可以收皮先 不過下次出手應該再重啲 等啲黑社會學下咩叫公義

無人割！幫推！
唔好被三毛帶到風向

口口聲聲支持前線決定 而家左膠爭住捉鬼割蓆

個社會擺明分裂咗兩邊
歸咗邊就大家有啲咩齊上齊落
唔割就真係唔割

講真嗰句，雖然成場運動係咁話冇大台，但你睇吓而家個個睇連登頭就知連登本身已經變成大台

我一個割席post都睇唔到......你係咪未block9 班三毛

只要大家識得獨立思考就無問題

次次都係咁
去到facebook睇啲黃絲根本未動搖

我會叫人block但我通常唔block三毛, 因為block左就屌唔到佢地
唔想cd-rom中伏

Ching 你睇唔到唔代表冇呀

垃圾3毛左膠風向撚

前線手足你哋係英雄，多謝你哋

割咩？我覺得做得好好喎

開post個啲都唔知係咪真連登仔黎
反正我呢個和理非就不割嘅

依個真
感覺上依家好似連登同fb調轉左咁

白衫瘦大叔就算有紋身都唔代表乜野.
正如黑衫年輕都唔等於警察可以濫捕

好多分化撚

廢老藍絲依家實好撚驚

係咁潛入黎開post 話割前線 玩分化

721 831 香港人都係無辜受害

仲有荃灣斷手斷腳既手足

左膠 大愛撚 五毛 黑警 廢老 請收嗲

核爆都唔割

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
叻d既會扮晒中立 但主題都離唔開分化割席
請大家見到一律不推文回覆+block

搞清楚個遊戲點玩
有利我方既推
不利我方既冷處理
唔明白遊戲玩法既人 一律當係鬼
(因為佢地做成既效果同鬼無分別 甚至危害更大）
請大家唔好再俾鬼帶風向

諗下點解今日咁多鬼出嚟帶風
敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油

樓主唔洗理風向撚 好多出邊既義士唔點理連登果d風向post

佢地好明顯驚d騎牆藍絲轉軚同淆底
藍絲唔同我地，大部份都無信念
發覺原來有後果既，叫價就高好多，如果淆底就唔會再出黎，甚至轉埋軚

有條撚樣仲個撚個post都UP句話咁撚樣唔柒係割席
收爹啦

一向都係連登吹失敗/割蓆風最勁

行一轉IG、FB，十個有十個page嘅留言都係話打得好

Btw連登一早滲透晒、各位手足唔該冷靜啲保持返獨立思考

啱啊

帶風向嗰班

果時721 嬲到想燒村
依家只係流少少血
咁快心軟= =""